［沉船撚］一人一個死心方法

鍾意左個有女朋友嘅男仔
好想死心 有咩方法
見住佢ig post哂條女 又紀念日咁
真係好唔開心

本身個男仔想識我 搵我
又話我係佢嘅動力 覺得我幾cute
本身諗住玩下就算 點知有日發現自己沉沉地船
但明知佢有女朋友都撩其他人 好極有限
佢應該唔止撩我一個女仔 應該仲有其他女
所以毅然決定唔覆佢 del 左佢sc 個啲
沉船還沉船 沉隻爛到咁嘅船會死人
都已經一兩個月了 我無搵你 你都無搵我
但我好鍾意你 你知唔知
唔想做sp 或者 做第三者
淨係想死心 有咩方法

個人認為絲打可以一戰
利申狗公 (發情期)

唔戰啦
真心佢太識玩
我玩唔起

等 等 等

本身諗住早斬會無咁唔開心
有時番學 有緣到 唔係上堂時間都撞到
一星期撞到三日 再加平時一齊上堂
真係好唔開心
等等等 等左一兩個月 我都仲係好唔開心

屌你老母 沉船 又無做第三者 又無做sp 又無派帽
負乜皮 我屌你呀

搵個件

又一個唔知沉船點解既人

因為工作因素逆沉船

搵個法師落降頭
整撚死佢地二隻狗男女